唔好圍沙田新城市啦

公安條例寫得好清楚

即使私人地方，只要對外開放，係開放時間就係公眾地方，警察就有權進入公眾地方執法

唔圍新城市，更好既做法係去新城市向受影響既市民致歉，因為警察濫暴令到市民受到不必要既驚嚇

圍新城市只會俾人感覺無知+野蠻+四面樹敵

道歉？你阿爸係咪射少滴？

咪撚咁膠啦
沙田人黃絲洗撚你道歉
咪滅自己士氣

721 召集 請廣傳

我屌你同你老母啦

克警濫暴 我地點解要道歉